癡撚線我家姐為左一格瑞士卷攪到我咁。。。。

可以點攪。。。。。

搞番佢

米玩啦 好撚痛

男人之家 少少抓傷
都要上連登問點搞

點搞啊

聽日買一卷自私食

拮佢等佢流血

男人老狗整損少少都咁多野講

可以點搞呀
扑咗佢囉
係咪想我咁答你呀

米玩啦 真係損曬 唔係guy post

等我教訓佢

中女離左婚肥 性格西你岩？

你咪用春卷塞番佢

不了

咁你想點?

米你老母

你真係男人？

冇 for record only

條氣唔順咪攞菜刀劈鳩佢囉

好似要打破傷風針

最慘就係佢係話我想殺左佢明明就係佢癡撚左線

男人老狗 少少痛都忍唔到 點樣搞呀

最煩係佢發癲😂😂😂😂

最撚日日坐係屋企煩鳩住曬呢屌你老母

影佢相擺上連登報復

用高濃度火酒消下毒先

不了 始終係有血緣 未到最後一步都要

你家姐貓黎？

有狂犬病？

好撚煩 最叻係抓鳩人

即係點 你食左佢個格瑞士卷?

不問自取 是為賊也
咁大個人 開句聲都5識

Exactly 有錄音 想聽留tg

咁都唔洗打人嫁屌咩

好乾啊你

過程?

女人超變態

打開雪
拎起瑞士卷
食左
下一秘秒就屌柒我食左佢d 野
然後就攪到咁

下次試下拎佢塊牛扒食

自殘 就 自殘啦

我公司個位成堆零食 食5係問題開聲就得
但至憎D仆街食完唔講 到我想食就冇

你放tg 俾聲你聽啦

入黎係睇你家姐 你比隻手我睇做乜鳩

夾萬please

嘩屌 癲雞？

女人係咁
你食佢就唔得
佢食就理所當然

貓嚟㗎

可以call定黑車 bye樓主

點解

無人想聽

吓 即刻出手打你?

隻手準備留疤

Show Blocked User - 26歲(番生？）

搞大佢！報警

我俾你打到斷骨你唔講

同肥婆搶野食是咪未死過

拎紅毛泥封柒咗佢個閪啦

對家姐好啲 畀錢佢 畀啲家庭溫暖佢 佢要咩畀咩
等佢多啲喺屋企 終生不嫁
咪出嚟害到其他巴打

Btw 好想錫番樓主

叫佢睇精神科或心理學家

家姐?

其實2008年到宜加都係咁
機本上佢一出口就係屌柒我學歷低低收入弱儲智低能
唔係成日要我搬又 一係抓鳩我
所以先問點攪

破佢處

用雙飛人 淋上去 就舒服曬！！

38 應該冇咩機會同埋你地冇咩可能有興趣

就係唔想攪咁大ma 雖然實蕉上左黎

交俾你

叫完米又俾佢屌我白癡垃圾

正常反應黎⋯⋯應該好嚴重，得以前都係咁。

每個人背後都有冤親債主⋯⋯
好好保重自己，我而家都睇緊醫生

你家姐係人定係貓？

咁你收皮啦屌你老母

成個乸型叫春咁撚樣，好核突

米你老母臭閪

咁個個如果係你家姐你會唔會先

屌撚柒返佢轉頭囉你老母

家姐大撚晒咩而加

其實如果你所講嘅係真 你家姐應該係有情緒病/精神病 麻煩你嗱嗱聲帶佢去睇醫生

btw你做咩無啦啦食你家姐啲嘢啫

等等先 你肯講返jehuuuuu未
又話爆又潛撚哂 吖多撚謝你家姐等我知道你仲在生

報警去醫院驗傷

啲女人好撚古惑嫁

肚餓開雪櫃搵野食都有錯 仲要係十蚊瑞士卷

我ex 拎我acc 開嫁 散左冇野爆啦

米你老母 抵你啦

粗獷？定有稹怨？

蛛兒

積怨 但我完全唔知得罪佢d 咩

吓 實蕉都上埋黎? 比隔離屋投訴以為有命案?

Exactly

襯佢訓教一巴煎落去就岩

兜巴打落去啦: 你老母臭~大你咁野蠻

你唔岩啦 阻住實蕉蛇王

佢仲同食蕉講我想殺佢
真係癡撚線
真係想殺佢應該開唔到大門大炒大鬧成廿分鐘

????

佢平時會唔會疑心好重
好鍾意猜度其他人既行為

你男定女先

十年黎同年每日講一句都未必有 所以唔個

男

咁你聽日都係買定盒瑞士卷俾佢
我驚佢趁你瞓覺剪你賓周

你之前偷食幾十次唔見你講？
抓你一次係到叫春

佢話今晚要keep 住how 我門唔會俾我訓
大家唔洗擔心

由十點半how到宜加

笑撚咗

不如你依家落街買條雪芳蛋糕俾佢
我驚你條賓周今晚都過唔到

係咪$120一舊果啲？
你係咪唔止第一次偷食佢既嘢？
你係咪好肥？

樓下面包鋪10蚊雞個d

呀媽拎入黎計唔計？

唔係瘦囉

佢老公都頂唔順

最鐘意睇呢啲連登家庭鬧劇
敲門唔比人訓都有 又學到野

打柒佢啦

最奇怪係佢之前結左婚3年 冇一齊住過

張佢張相post係連登

其實而家好多嘢睇唔出價錢~

就算真係平，可能人哋打算聽朝食完返工。
你咁人哋失預算。

不如你試下唔好再食咗佢啲嘢。

仲有開大門發癲話我想殺佢

佢同我講夠疆就post 連燈

咁你夠唔夠？

唔想 唔係唔夠

咁你比佢食住算，完

咁奇？有無料爆下
點解咁

肯定兩邊都有唔啱啦 你唔食佢啲嘢刺激佢 佢就唔會咁啦
睇嚟你哋不嬲關係都麻麻
雖然家庭糾紛旁人好難評理 但一隻手拍唔響嘅
沒有誰比誰高尚 你開得post都知你份人唔係大方啦
好心做個男人咪鬼走上嚟網上叫春啦 仲細咩

有次佢同佢老公係餐廳食完野
番到黎係電話屌佢做咩叫套餐A 而唔係B 屌左成個鐘

Back up 姐 佢第一話我係打佢先我米仆街 留下record 都好丫

屌你老母男人老狗俾個女人恰
咁撚大個人 連少少保護自己嘅能力都冇 依家唔係大隻佬打鳩你喎 女人仔咋喎 你唔使打佢都唔會俾佢傷到啦
最撚慘係俾人咁樣抓完仲要上連登問幾撚多說啊你 使唔使呵返你呀
小學生咁 on99

不過睇你隻手都已經feel到啲基因好差所以算啦講嚟嘥氣

咁大個人都要打架

打完交你冇事就出到post
你家姐

佢抓我炸 我鬼同佢打咩

係時候亮劍

佢過左好奈打都冇打 你可以幫下佢

比佢啦

咩人最守到秘密

痴線 咁既人都有
樓主你有排受

打少左 自膠

佢講左好奈打都冇打 你可以幫下佢

所以冇人明我啦 因為根本冇人信

同佢講你有愛滋嚇佢囉

瑞士卷打手
鑒定完畢

1712525, 米

走啦你

抵啦 偷食我d瑞士卷
下次再食抓你條J

廢

愈唸愈覺得樓主唔啱!

第一，你開得post 就覺得自己無乜錯，即係唔打算改家賊既習性。

第二，你講到咁平咁賤，你又唔自己買嚟食？同埋我覺得你淨係食，無貢獻過，因為你根本唔知蛋卷既價錢!（你話邊度會有十蚊一舊？究竟你食咗幾多舊？）

抵佢虐待你，等你畢身難忘。唔係吓次你又係咁食哂人哋啲嘢。

呢啲家賊行徑，就算係自己老公做，都覺得好討厭，更何況係只係細佬？!

我覺得你最好買啲再靚啲既蛋卷氹返佢!

Guy你老母

痴撚線 成個拳頭塞入去

1. 我晚晚番到去十一二點 多數餓係食埋少少野先番屋企 開雪櫃拎野真係小有

2. 6份1 條

打鳩佢囉
你又唔敢

樓主 我比兩格瑞士卷你 你再介紹你家姐比我 我再比多兩格瑞士卷你家姐 咁咪得囉

結局係
我識到你家姐
你家姐得到瑞士卷*2
你得到瑞士卷*2
簡直係win-win-win situation

如果你家姐好正嘅話 我日日送到你哋飽又點話

打佢我有咩著數先
太重手我又隊冧佢
太輕手又火上加油

粒米點同你玩呀5p仔？

5你老母咩

對奶咩cup? 影佢bra label 黎分享下

冇波嫁 唔洗影啦

俾人打你想有咩著數
有保險賠?
條氣又唔順要上嚟叫春
還個拖又要思前想後
廢到你

屌乜狗屎垃圾都po上嚟

樓主叫自己隻貓做家姐

唔係唔順 係可以點解癡線家姐食個問題

依個

你收皮搬出去
收佢皮

偷食人野比人打有咩問題？ 做得就預咗

屌你老母你當呢度Facebook呀

一拳打落佢d指甲度 或者抓住佢隻手狂打指甲位 打到反甲 反曬一隻手 咁佢另一隻手就唔敢再爪你

high啲精落佢底褲到

咁小家，肥婆真係好惡頂

抵死啦
俾加料瑞士卷人食

玩到咁大應該有埋身肉搏啦
食咗波餅咪算

瑞士卷好難食

樓主有無睇過 fight club
你就係主角

打尻佢LO
你係男人黎

報警
你叫佢試下係街咁抓人會點
有精神病就睇醫生

仲有d橙皮添

如果佢真係咁覺得，有機會係被害妄想喎

抵撚你死啦拎人D野又唔問

貓

睇呢個post咁多人話男人老狗少少野喺度嘈
點解男人咁樣比人打唔可以嘈？
連登仔成日屌人女權
當女性爭取公平果時又喺到屌唔見佢地幫男性爭取
偏偏係男人自己話返男人受傷唔可以嘈
利申 非女權撚

Btw 嗌交呢d野一隻手掌拍唔響 樓主自己檢討下
不過出手打人就實有問題
除左個別情緒問題之外
都要從相處方式入手

我岩

用春卷插佢

佢一下壓死你啦

其實每一個有家姐既細佬都應該試過

時事台 依個係咩新聞/社會大事黎

唔

我幾乎係調反轉

窮🤦‍♂️

可能無血出呢

7326歲(番生？） • 6h
完全封鎖

五P巧爽牙系米牙?

首先搞清楚為什麼酒精能殺菌，最主要是利用酒精引起蛋白質變性，導致細菌或是病毒的死亡。但使用的濃度並非愈高愈好，高濃度的酒精（所謂的95％酒精），它的確可以立即將細菌的表面蛋白凝固，但是也僅止於外層，對於一些細菌來說，他的內部仍是活性的，所以殺了等於沒殺。

經過科學家研究證實，75%的酒精可以兼具蛋白質凝固作用及穿透效果，達到徹底的殺菌功能。民眾在家自行稀釋時，只要濃度介於70-78％的酒精都可以達到殺菌99％的效果，並非一定要稀釋到很準才有殺菌作用。

75%酒精適用於消毒完整沒有傷口的皮膚，例如在醫院診所打針前，護士小姐總是會先用棉球沾取75%酒精擦拭施打部位。有傷口的皮膚，請不要拿75%酒精消毒，一方面75%酒精會造成強烈的刺痛感外，二來也會影響傷口的癒合，建議使用優碘消毒即可。

而95%的藥用酒精，通常用來中藥炮製或使民眾在製作洗碗精、清潔劑使用，也可以按比例稀釋成75%酒精殺菌消毒使用。

搵次兜鎚窩落佢棚牙度

家姐係隻貓？

係人嘅話同屋企人傾下 有需要的佢睇睇醫生 心理精神情緒有問題可大可小 日後攞刀就太悲劇

普通襲擊
其實你已經可以報警

睇黎佢要有第二個人幫佢埋單先可能有改善

開po會好返?

無戴bra?

乸型

帶佢睇獸醫啦

瑞士卷邊個買的？
下次買野返屋企係佢面前自私食

報警拉柒佢就啱

米你老母咩

你家姐男人黎？

家姐兩q
手臂都損